# Veit.Abra.Model.Document
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**RevidedID** | **string** | ID revidovaného objektu; ID objektu Dokument | [optional] 
**RevisionDescription** | **string** | Popis revize | [optional] 
**RevisionDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum revize | [optional] 
**RevisionAuthorID** | **string** | Autor revize; ID objektu Uživatel | [optional] 
**Revision** | **int?** | Číslo revize | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**Closed** | **bool?** | Vyřízen [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectionTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**CategoryID** | **string** | Kategorie dokumentu; ID objektu Kategorie dokumentu [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**DocState** | **int?** | Stav [persistentní položka] | [optional] 
**DocStateName** | **string** | Stav (název) | [optional] 
**ProcessingType** | **int?** | Způsob zpracování [persistentní položka] | [optional] 
**ProcessingTypeName** | **string** | Způsob zpracování (název) | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Interrupted** | **bool?** | Přerušeno [persistentní položka] | [optional] 
**ErrorCode** | **int?** | Kód chyby [persistentní položka] | [optional] 
**ErrorMessage** | **string** | Popis chyby [persistentní položka] | [optional] 
**ErrorMessageLine** | **string** | Popis chyby (jednořádkový) | [optional] 
**DriverParams** | **byte[]** | Parametry ovladače [persistentní položka] | [optional] 
**Contents** | [**List&lt;Documentcontent&gt;**](Documentcontent.md) | Obsahy; kolekce BO Obsah dokumentu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Participants** | [**List&lt;Documentparticipant&gt;**](Documentparticipant.md) | Účastníci; kolekce BO Účastník dokumentu [nepersistentní položka] | [optional] 
**RuleDriverParams** | **byte[]** | Parametry ovladače z pravidla [persistentní položka] | [optional] 
**TotalOriginalSize** | **int?** | Původní velikost dat | [optional] 
**TotalCompressedSize** | **int?** | Komprimovaná velikost dat | [optional] 
**LockedByID** | **string** | Uživatel zamykající dokument; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

